有無人用緊Smartone 2Mb plan?

有無人用緊Smartone 2Mb plan?
夠唔夠睇YouTube 480p?
地鐵收唔收到？

屌，全部sales...

480唔洗點等
720係開始要輕微load一load
都穩定
黎緊繼續會用呢個plan

上網快唔快

唔算好慢
係 load 圖有時要丁丁時間
100蚊左右任上 smartone
都算係咁

已經轉左台了

2mbps plan？

係，但下個月先轉